200萬人的訴求！！

要求林鄭午夜前答覆
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
-下台

-即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

推

仲有追究黑警呢？

奶媽：呢啲訴求 （哈）係不切實際既

總之200萬人根本可以出好多訴求

太古烈士梁凌杰遺願

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台